巴士格離位問題

當嫁巴士冇晒兩個連住嘅空位,一定要同人一齊坐
8成人都會選同性(係有得選嘅情況下)
剩番會走去坐異性嘅都係班不知廉恥嘅垃圾呀叔
dllm

專揀靚女隔離坐

屌老味要我同啲死麻甩佬死煙剷坐都戇鳩鳩

利申 廢青一個

屌

真係垃圾

如果係有孖位 去坐靚女隔離會唔會好odd

靚女個眼神求緊我坐佢隔離

有啲不停做怪動作嘅先恐怖
一路睇手機一路搖頭
不停摸自己塊面
好多痴線佬呀哩個世界

靚女＞瘦女＞瘦男＞妹下妹下＞肥佬/婆

得返肥佬/婆嘅話我寧願企

最慘係佢地選擇坐你隔離擘大對脾痴實你

妹下妹下都好濕鳩

試過無野喎 佢仲問我有無散紙唱

點為之妹下妹下
成日坐巴士果陣訓左架車一chok 隻腳就hi一hi隔離

專簡靚女坐, 睇佢地好唔情願個樣好有快感

當然係有靚女揀靚女，最好係黑絲

有冇人每日搭車都有同1個人坐埋你隔離

通常同性
除非同性淨返酒味汗味廢中

靚仔麽?

自從地鐵經常果d非禮案開始
坐所有交通工具有得揀一定揀番同男坐

坐地盤佬隔離

專痴靚女坐

通常D女坐落黎多
利申 ：通常總站上車